有冇巴絲睇過印度/巴基斯坦wagah邊境ceremony

我以為睇緊Break Dance Battle

嗰時坐遊客區，個位好差，乜都睇唔到咁制，企喺身睇又比啲軍人吹哨子話你。聽番人講要混入啲當地人觀賞位睇先會感受到個氣氛~

兩邊國民打氣好搞野